會員喪xx狂入

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁

我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情

你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

55

我都俾你呃過

睇到哭能左 感受到樓主既真感情

俾車撞死咗啦

下佢廢青+fuckboy來wo
d女多到屌唔晒

想知仲有無絲打俾佢呃

8.7/10

樓主抄post

娛台絲全都是容易受傷的女人…

佢一係中左武肺 一係炒車

我有情傷 我俾人hurt 我有depression 我成日俾人呃

收到風佢落咗地獄

#3

其實出處喺邊度

牙喪入來未

巴打 Nxxx入 我在等你

有冇愚台手足夾錢擺圍英雄宴送佢最後一程

有無比ex打？

有..

‎

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉